[{"model": "planificacion.periodo", "pk": 98, "fields": {"codigo": "B-2018", "nombre": "PLANIFICACI\u00d3N ACAD\u00c9MICA PROGRAMA NACIONAL DE FORMACI\u00d3N EN INFORMATICA \u2013SEDE PRINCIPAL B-2018", "fecha_inicio": "2019-11-01", "fecha_fin": "2019-11-30"}}]